想要問問你敢不敢 像你說過那樣的愛我

像我這樣為愛痴狂 到底你會怎麼想

中哂毒，係咁loop呢個live